林鄭月娥做你老婆，你每日會點過？

一日24小時

一齊上新聞鳩Up下
天竹

巴打係咪就係佢老公。。。。

召喚南亞佬日夜輪住 做咩都得

好大怨氣

一日做三次愛

每日返工

我完全感受到你份由心底散發出黎既怒氣

三次夠？

00:00 - 23:59 出氣

林教授上連登

呼吸咁過

屌到佢反皮

上午：早餐時幫我含撚
中午：辦公室sex cam
夜晚：狗仔式啪佢個屎忽

應該不出一個禮拜我就要入深切治療部

出本林鄭寫真有冇得諗？應該可以有效降低社會不滿既聲音

做愛

係咁中出佢

有個咁既老婆，第一時間離婚

日日訓醒奶乾淨佢啲閪汁同白帶m血自返工

好撚識玩

日日搵佢出氣

首先帶佢去改名，做我老婆仲跟前夫姓

識食